{
    "statuses": [
        {
            "created_at": "Fri Jun 19 13:43:54 +0000 2020",
            "id": 1273974792421617671,
            "text": "Aujourd\u2019hui, le 19 juin, unissons-nous pour c\u00e9l\u00e9brer la Journ\u00e9e des finissants! \ud83c\udf93\u2728\nF\u00e9licitez un finissant, en utili\u2026 https://t.co/SRpVCi49HC",
            "entities": {
                "hashtags": [],
                "user_mentions": [],
                "urls": [
                    "https://t.co/SRpVCi49HC"
                ]
            },
            "user": {
                "screen_name": "telequebec",
                "id": 257163551
            },
            "in_reply_to_status_id": null,
            "in_reply_to_screen_name": null,
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "place": null,
            "is_quote_status": false,
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 11,
            "lang": "fr"
        },
        {
            "created_at": "Fri Jun 19 13:49:05 +0000 2020",
            "id": 1273976095554011136,
            "text": "C'est ce soir, \u00e0 ne pas manquer... #fiersdenosfinissants #\u00c9duQc https://t.co/ELZk7MZHvR",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    "fiersdenosfinissants",
                    "\u00c9duQc"
                ],
                "user_mentions": [],
                "urls": [
                    "https://t.co/ELZk7MZHvR"
                ]
            },
            "user": {
                "screen_name": "MarioAsselin",
                "id": 7173992
            },
            "in_reply_to_status_id": null,
            "in_reply_to_screen_name": null,
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "place": null,
            "is_quote_status": true,
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 7,
            "lang": "fr"
        }
    ]
}